尖沙咀即時 大J企好前

香港人既youtuber
佢係咪有記者證？

达哥哥呢

达狗

睇達哥直播無咩五毛
有都俾管理員bam
蘋果直播好多五毛

達哥 做乜9

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

竟然睇佢先最清楚

咩達哥？係达犬

原來記者証申請都唔係太難
大j應該真係有

想知佢點有記者證

附屬會員（總收入少於一半來自新聞工作）？

救命呀，我比5毛圍

點解唔坐？

又迫害達哥

唔好問, 佢間報館叫USB

达哥繼續關注事件?